世界揭幕戰 馬會準備派錢

比少少誠意得唔得呀

唔係派錢都無人要嘛

俄佬主場好勁

原來係你派

多謝樓主

沙特會追返

3-0啦

呢場沙特最多咪和/輸一球

5減0=1

Yes，佢拎你啲錢派

狗會多謝你幫手種草

燈撚到

求巴打場場比料買你對家上樓不是夢

跟左樓豬 仲allin埋
大家88

講真咁都輸得你不如將份糧比晒老母幫你儲算啦

咪撚害人啦

試完水溫 聽日開始屠狗會！

馬會又贏

2.03仲好分

屌你老母

代馬會多謝你

新手一問
馬會幾時過數架
點解仲未有

傻西樓豬

和/輸一球

呢場咁好買都唔識買
唔好睇少戰鬥民族

樓主派錢比馬會

樓主又捐錢 笑死

派緊你啲錢

傻閪

留名買對家

派錢